入黎講下乜職業最風光，引人艷羨眼光?

地產經紀 <=比人印象年薪百萬, 社會上流
空少<=食女無數，淫亂Party船P少不了，人工仲要唔太差有兩萬中~三萬，未計走水貨
空姐<=等包養
銀行Sales<==又係閒閒地月入近十萬

日本人好尊重av女優,佢地覺得女優為大和民族男人服務好光榮,av女優家人亦覺得光宗耀祖

仲以為你講緊ibanker, 大律師果d...

你咁講倫敦金都係啦

有錢唔洗做奴工最風光

ibanker大律師都唔夠地產佬好搵

倫敦金就算尻數啦
個朵臭晒

特工，007

HR 無人不知，無人不屌

Johnny English

假膠

泳池男更衣室清潔阿伯
可以日日望住班青春健壯裸男條J

校工

不過臭還臭你唔好理,班倫敦金妹,呃九公,都呃到幾個單位番黎,
好撚過我做埋哂D又毒又臭既IT狗

地產經紀

曲到圓

地產狗幼稚園畢業都做到

學歷無意思
唔係人人有能力做到

On撚9 地產狗都好吹奏 樓主做左幾耐

地產狗年薪百萬
你做唔做到先

雞

地產做到跳樓果批你唔知啫